慈雲山水十庫班耶撚

朝九點鐘就係球場開大晒speaker 係到唱歌,無野呀？

1823

德愛則邊?

唔係呀 係聖母醫院附近

sor鳩ry囉 下次駁多十個喇叭叫醒你

鳳德黎應該
慈雲山未見過依個球場

報警囉

法定時間 覺得無問題wo

水庫嗰邊